其實班醫生係唔係洗黑錢

做乜出面d 診所十間有九間都淨係收現金。

逃稅姐

因為其他收手續費，賺到盡算了

我去百佳買一百幾十蚊野都可以比卡，去睇醫生比一千幾百反而要現兜兜

幾廿萬一個月 我係醫生都收現金啦